突發：武球王進球啦

武球王

打門！
球進了！